美國參議員安格斯金：國會需要發出清晰的訊息我們與香港人站在一起，因他們奮鬥去捍衛他們的自由

Hong Kong’s unique status as an island of democratic values in a sea of repression is worth protecting – Congress needs to send a clear message that we stand with Hong Kong’s citizens as they fight to defend their freedoms.

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

割蓆宣言
有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

美國:有我地做後盾 想要咩未來 即管講

戰後日本model, 港美共治發大財

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

幫手推

推

我哋要2百萬支AK就真！

想香港變關島 , 最好駐埋美軍

is an island of
九龍新界點算

美軍進駐曬解放軍營就搞掂啦

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦同推post。同埋連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

以香港人的善良，會送曬比對家

港美共治發大財

美國應該會比M4呱

USA stand with Hong Kong

一部F35B就得

你識飛咩

應該同玩gta冇乜分別

m4好貴又要保養